{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078622",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "브라운관"
    },
    "text": "コーヒー教育及びスペシャルティーコーヒーに特化したハンドドリップ専門売り場です。運営時間は毎日11:00から21:00までで、金曜日には11:00から14:00まで運営されます。売場で提供するメニューはハンドドリップコーヒーが6,000ウォン、塩パンが3,000ウォン、アメリカーノが3,500ウォン、カフェラテが4,000ウォン、バニララテが4,500ウォン、チョコラテが4,500ウォン、ブラウン管コーヒーが5,500ウォンです。多くの方々の訪問を歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この売り場の営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "この売り場は毎日11:00から21:00まで営業しております。金曜日には11:00から14:00までの営業となります。"
        },
        {
            "question": "この売り場で提供しているメニューは何ですか？",
            "answer": "この売り場ではハンドドリップコーヒー、塩パン、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、チョコラテ、ブラウン管コーヒーのメニューを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハンドドリップコーヒーの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンはいくらですか？",
            "answer": "塩パンの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウン管コーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラウン管コーヒーの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この売り場では何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "この売り場では毎日11:00から21:00まで営業しています。金曜日には11:00から14:00までの営業となります。"
        },
        {
            "question": "この売り場では何のメニューを提供していますか？",
            "answer": "この売り場ではハンドドリップコーヒー、塩パン、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、チョコラテ、ブラウン管コーヒーのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップコーヒーはいくらですか？",
            "answer": "ハンドドリップコーヒーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンはいくらですか？",
            "answer": "塩パンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノはいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテはいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテはいくらですか？",
            "answer": "チョコラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウン管コーヒーはいくらですか？",
            "answer": "ブラウン管コーヒーは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 621
    }
}